建議連仔開個區政台

啲區政野自己開個台會唔會好啲
有時太多驚影響抗爭行動post

唔好意思啊!

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Pusu

連登整整下 變撚左政治平台
利申唔反對

係,一個區議會話題已經有排講,大把idea提出,贊成再開多一個台

可以跟立法會地區分類

方便區議員上黎收集意見

都啱

贊成。

懶到閪咁仲學人講民主
區議員辦事處就係俾你去發表高見 出謀獻策 投訴求助
屌你老味仲要係連登搞地區工作 不如call埋林鄭上黎玩你問我答好冇

以後有地區議題，叫議員掉上嚟，即刻攞feedback。
有意見提出嘅，夠正皮就叫啲區議員諗

真·9up議政

Agar. 可唔可以快啲做？

有心支持區議員 再慢慢一級級搞到上層一直黃上去
就身體力行落辦事處講 然後拉埋d廢老一齊討論 叫當區議員去區議會反映
唔係幾個兒登仔係網上圍威喂就搞掂

其實我覺得搬返啲post去政治台都ok